今日好多人出街shopping

逼到喊
清零無望了

最好加多個零

你出得
人地唔撚出得？

只會放假中毒，返工唔會中

無事既 只是感冒而已！

唔停工 條街梗係多人

停左工啲人當放假咪一樣照出街，有撚用咩